【Welcome Mari】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXXXVII

#StandWithOzil

1

負評左

點解#3會喺#2上面

屌 而家又調返啱

撞鬼

琴晚好似又係咁上下時間官宣
Welcome定Soares先

雲加

柒

Soares躝啦

利薩海戰意大利大敗，點解仲可以統一到？

達狗

達蛇

又jer

班u23 咁廢

意大利6000人郵輪爆發冠狀病毒

The scan turned out to be very positiv - to speed things up, I found a solution 😜 Thanks, Mesut Özil 👊🏻 #Teamwork #SM20

細梅好快再同大家見面

意大利6000人郵輪

冇罩用脆脆地頂住先姐

pro la diu u

去左冰

岩岩開call意大利同事都有講

宜家達蛇練波d behind the scene 好似咁悶
以前練完波都有d 射下12碼 班on9 互射既片段無哂

開始懷念愛蛇了

愛蛇人無辜的

Arsenal not paying £5m, total package worth £5m to Southampton via loan fee, salary coverage & possibly other savings (don't know if this is the case with Soares but not uncommon for bonuses to be due towards end of contract) #AFC #SaintsFC
@TheAthleticUK

開始變達狗 和波專家

Apparently Tottenham are in talks for a last minute deal to bring Gareth Bale back to the club.
@BBCSport

熱狗搞笑牙

另一邊廂，睇下25基

bu hku

Here is the scientifically accurate Arsenal 03/04 + Liverpool 19/20 combined XI

And to think some people didn’t pick Pires @jamesbenge

Hku 做咩

停到3月

點解屎波ge, 就強壯。好波ge, 就易傷？

mane>salah la

天空體育 :

熱刺正考慮出價3500萬磅收購修咸頓24歲丹麥攻擊中場 Pierre-Emile Hojbjerg，同時還提到阿仙奴和愛華頓也對其感興趣。報導又指 Hojbjerg 可能是塞巴路斯離開的替代者。

toda 我睇到爆血細妹同蟲柱了

愛sir真係屌打達狗 躝啦達狗

開始掛住愛sir

如果愛sir仲教緊 應該排緊第四 達狗廢到場場和 排第十

爆血細妹幾正 其餘時間不了

真心，係fans 都覺得，mane 勁過pires. 只係當時pires 係隊入面chemistry 勁

呢個幾好

一早俾支那人掃晒

江西省萍鄉早前出現首宗確診感染新型冠狀病毒的肺炎患者，據內地媒體報導，目前這位患者已經痊癒出院。患者是一名從事家禽（土雞）買賣的中年男子陳先生，他分享自己對抗武漢肺炎的經驗，指自己每天飲50斤（約25升）水，加上醫護人員的照料，最後成功抗疫。

個到連D 地都比大陸人買晒啦

PS plus又送埋啲垃圾驚

如果夏天疤狗拎古嚟換奧巴 制唔制 假設奧巴唔續

我制 因為阿狗賣人肯定柒價

制！

之後我地再用ozil 去換一個前鋒返黎

唔洗啦 巴丁打正前 古打左中場

According to AS, Dani Ceballos will stay at Arsenal for the remainder of the season.

唔賣lemar 冇錢買卡雲尼

瑪嘉烈內科病人留院6日 先認返過大陸仲確診埋。。。。
迷基

rip

我死咗會晚晚你瞓覺果時壓落你度

本報收到消息指，理工大學一名中國學生未有遵守14日隔離令，自行回到實驗室工作，而當值主管亦未有就此向校方管理層報告。

據知校方積極考慮即時停止所有中國學生回港上課或進行研究工作。

拖打

死基佬

toda同迷基

佢地死都要係埋一齊

等緊

啱啱見到都想po過嚟

基味濃

連讀書多既大陸人都係咁
不過唔奇，去到教授都係咁

洗版比人狂貼個個科大教授
已經係外國讀好耐書

懷念toda,懷念迷基

Dries Mertens was offered to Arsenal but they turned the Belgium international down. They want young players. [@TimesSport]

借得唔得

轟好似傳緊依件

打包到allan接埋依件又唔區
雖然allan傳去psg

mari 22號

Arsenal made an enquiry for Olympiakos captain Omar Elabdellaoui but were put off by the price quoted. [
@guardian
]

Arsenal opted for the cheaper RB option in Cedric Soares, also Olympiakos were not keen to sell to Arsenal as they face them in the Europa League.

竟然唔要4／6號

4號俾廢埃霸住

btw 米蘭個波蘭神鋒 去左哈化護級

依個國家d人係咁奇怪

假假地金球第三

幾時有Mari處子戰睇?

因為驚作客十二宮，所以黑暗兵法

廢埃夏季分分鐘都躝埋啦，再唔係爺爺都試過轉人number
其實外借球員留number係咪隊隊都會咁做

一季收左皮

數據都靚既 18場入9球
唔太差 好過拿卡好多了

大陸人嘅劣根性係唔會改到

[唉俾人[水貨客？］妖！日媒揭一對香港人旅客5分鐘唔夠掃5000個2大箱口罩

意假易踢過英超
連楊格呢啲都返到生

4球咋

可能各項比賽咁多場代表米蘭入9掛
我睇維基咋
數據上唔太差啦

無迫得咁快 拿卡去踢可能都做神射手

睇下LKK喺嗰邊踢到風生水起就知個水平爭好遠，佢喺19000仲水過拿卡

拿卡依家都差唔多 又老幾年 賣唔到咩錢

印象中上季top fit嗰陣係咪傳過疤狗有興趣

修仔右閘簽到未？

我覺得阿狗組織力差左好多
好少機會比拿卡起到腳
當然佢d easy chance基本miss哂
雲加年代中堅賓場場都可以射幾球

佢fit嗰陣都已經射波妹 依家

拿卡踢442有件中鋒幫佢開路會好好多

細梅做完掃描 應該細傷

giroud

犀利 啲玩具撚咁樣落地通常收咧

係收埋皮

咁都死唔去

laca全盛都無同基佬同場

Soares in London

其實打單前 laca真係唔岩踢

fifa20搵唔到瑪麗

其實auba,拿卡都唔岩踢英超單前

咁點先算岩

rvp

Vardy

Arsene were very interested in signing Samuel Umtiti this month but the Barca centre-back did not want to move. [
@le_parisen
]

Mari啲英文都唔錯
interview可以用英文對答

修咸頓右閘單deal點?

轉會窗 今晚幾點完

阿狗個轉會窗完咗啦

雲爺爺想簽人執好VAR?

叫拿卡幫幫手

馬伕

有邊個未輸過12碼牙

勁撚多人滑雪

一張圖都無 點討論牙

啱啱去完哈薩克同俄羅斯，發現原來哈薩克妹係正d

座緊新幹線
見到個個鬼佬都滑雪裝

去搶口罩啦仲滑雪

撚搶到咩，一個都冇

laca hold到波轉唔到身

莫斯科機場d女豬撚到

想配種

揸車去山區連鎖店搵啦

支那高翻馬體會

17號

【武漢肺炎】火神山醫院工人突爆混戰 4,000萬人眼證央視LIVE中斷

往死裏打

追佢不如追Brighton Propper, Gros

唔夠高推佢車

男人呢

佢地有成131個民族，個樣由亞洲樣到鬼妹樣都有

係，仲要西晒面

係咪131個民族都高過普遍港男

米四港男路過

你有有錢有車

單車刀矛牙

果然係有錢人

上一句先話自己單車都冇，依家啲人咁唔誠實

真係冇車，坐開uber....

我老婆都係 日日都坐uber
有時去買餸都坐uber都唔識慳錢

屌你樓上個班rich 到

全部食屎啦

Dllm 平時仲吹噓自己幾高生產力
Home office 睇動畫

u 夠番工貼㗎妹拉

條打壞後生拖累香港經濟發展，窒礙人類文明進步

我睇動畫無用到ad block 都算貢獻牙

咁係你on9姐

查蛇促進經濟

抵啦

讀緊書既真係慘 今年無上過堂一樣
已經一月 我第一個sem都未完

佢老闆mon po

你返到香港未?

而家間間都網上授課

抵啦屌

我sem2返第二個week就停咗都唔知之後會點處理，真心唔想online學習同online exam，感覺學唔到野之餘又會成堆人「考」得好。但如果delay嘅話又分分鐘影響埋intern之類

佐野hinako

any code?

自己睇notes 好過啦⋯⋯

老細我g 錯拉

我都係ppt+audio，仲要唔係個lecturer錄，hea到

Fred

放錯po?

好好J

Sor, 睇錯左

頂，見到查sir話有email先記起我都要check email，原來之前申請intern有回音，叫我做個test，27號send嚟28號前做...我依家先知

笑死人

試下腥email挽回

話去左武漢俾人隔離左做唔到

諗過叫佢咁講
諗諗下太荒謬

上sem考撚親都係奇怪卷，今個sem讀啲其他course想扮下大學生都唔得

去獌po 唔小心貼條神魔合一全盛片 都過癮

條命緊要d啦，d course過到骨咪得
最多上唔到堂識囡囡姐

個lab 少左盒口罩
邊條友特登返黎偷口罩...

係大學溝女重要過條命牙

美國訂D 口罩比人CUT左單

消息：公務員留家工作延長一週，中小幼停課至3月2日

yoda

而家netflix牙貓牙都唔洗了

屌。。。 咁宣布停工停市未啊

屌 私人公司真係搵命搏

原來仲有得做，啱啱做完...覺得自己好似智障，依家好失落

正苦工又然

有口罩+公仔麵+午餐肉就夠做了

FC悉尼！

五香肉丁>>>>>>>午餐肉

大多數唔係太高有d同我差唔多，我1米88，未見有人高過我

屋企呢3樣都無有罐嘉頓雜餅有無西屌

諗諗下，共黨係咁搬龍門點都贏，最緊要控制到輿論
1月：可防可控is trophy
2月：1000 deaths is trophy
3月：10000 deaths is trophy
4月：100000 deaths is trophy
....
直到抗疫成功

Yannick Ferreira Carrasco to Atlético Madrid, here we go! The comeback of the Belgian is now ready. 🔴🇧🇪 #transfers #Atleti

仲想屌西 留返D精黎食啦

覓膠 中左bug ?

利馬 to 阿記

你咪食左武漢研究生

某前教頭都係咁搬龍門姐搬左廿年

1.88m==

4th is trophy
16th qualify is trophy
wenger ball

兩個都係你老闆

收嗲啦p牌仔

米88叫唔太高

佢地大多數1米7左右，反而d女仲高過d男

要有迷雲黨護駕先得

p牌仔

屋企好悶

diu女

那有女

$

龍舟掛鼓

dnlm 1米88, 即係笑鳩我地米六姐

Daniel 又扮矮=_=

阿迷嗰個米八，唔好意思我拉低咗個mean

係，無米8果d快d去武漢

一陣就有得睇林奠西面，爽牙

lm

個個po都同一個人開

買cedric的話，比比鳥會唔會踢返翼

新巴里

比比鳥踢多幾場應該又會收皮

呢到好多痴漢

咁唔洗用xhaka啦...

中堅 中場兩個位黎wo

xhaka + mary + 電欺 瘋狂長傳

倫敦晚旗報：

Cedric Soares 已經在今早通過了阿仙奴的體檢，即將官宣。 不過預計其還需要2～3週才能出場（目前傷停ing）。

唔封關咪又係歧視我地香港人

睇佢一路恥笑一路捉字虱，high爆鳥

more

達蛇對證下藥

依條女 好似過咗日本打聯賽 整容整到好樣衰

Arsenal & Tottenham attempt to hijack Can move to Dortmund

無中場

ar叔踢返中場

等降班

官宣！

簽咗soares

官宣左

我意思係mary都可以長傳，咁仲要xhaka嚟做咩，佢唯一長處就係長傳

#WelcomeCedric

Done deal cedric

官酸

仲有冇 想要攻擊球員

嗰時簽列治斯坦拿都話對症下藥啦

官查左了

無得即出借嚟做乜

官宣了

貪佢兩邊都踢得，攞嚟替補

Ho ball

Cedric遲咗4年嚟

修仔有佢正選個幾場幾乎不敗

人地排第9肯去第10球隊好好了

著幾多號?

希望爭到歐霸冠軍

唔想睇青春風暴+沙卡中場

Cedric 4
Mari 6

列叔咁既年紀擺明係打後備，仲要意假過來
Soares當打仲要打慣英超，同比比鳥級數唔會差好多

前場呢

達蛇中意Xhaka

Ig plz

中場暫時夠啦，咁急亂咁買仲衰

歐洲杯冠軍

屌呢件真心唔錯 真係估佢唔到 傳左幾日就夠掂

中前場有阿叔同班18歲做替補，夠拎歐霸

Cedric有力爭正選

352味濃

Welcome Cedric

唔聲唔聲達蛇已經連簽2人

但條友上季借過去國米半季都踢唔掂

LB/RB都得，咁OK喎
唔駛睇SAKA打左
但要等幾個禮拜
到時K31又出得番

呢件野身價應該10-15m,簽左都唔會蝕

Cedric 以前FM妖人 原來仲踢緊修

人夾人架啫

用佢影響力，叫埋Van Pussy復出頂Laca, 拍Auba

無留意，係踢唔掂定借佢去打後備正選無傷？

突然間又一個

即食
雙槍 左右腳都出到波
左右閘都踢得
踢慣英超唔使適應
good deal

救火軍

咁搞法 我地新拿姆仲有無得踢

不過佢仲傷停緊3-4 weeks

垃圾當上菜阿狗

搵Hayden返嚟頂Xhaka

俾Saka打多半季lb未必差過kolasinac,因為佢唔同阿叔佢有突破能力，就係要加強傳波同防守

借完又借 有冇隻係買返黎架

Soares 有冇優先買斷?

呢件好似借完唔洗還

Soares 揀左17號

依個好似之前喺修仔試過比個幻幻食埋個位 點會同比比鳥唔係爭好多

簽多個工兵中場就滿足

新拿姆睇嚟又要轉型

季尾完約可以免簽

免簽到就係嘅

只在乎曾經擁有，買返嚟唔啱洗又麻煩，件件都試用吓先都無妨

重有無d咩人傳過下會借過黎

應該無啦
C8確定左唔走

打交抽水方面又真係對症下藥

對熱個場好似係列叔開拖先？

有幾多個平靚正即食到，除非天價否則人地都唔會放，你睇richarlison巴狗出到80m愛記都唔放就知
除非借返藍斯/卡叔返黎

saka踢返翼？

得呢個 唔知宣傳完左仲會唔會keep 住玩

即戰力殺咗先

可以玩死條撚樣

當年Saka同阿叔開始被雲加逼打後衛，今季就雙翼齊飛拎足總杯，好勵志

炸彈藍絲 上場出左陣就比達蛇呃到留底

即係條友好古惑，唔肯直接黎我廠?
睇唔起我廠咁話咯

煞科戰前搵人操練時私了佢，之後球會就扮好人同佢簽約

人地話夢想係黎我廠ga

好似係皇馬唔比佢轉會，要佢留
睇黎下季返去都比人賣走

Cedric係咪借?
佢IG講到好似永遠離開修

點解唔直接買?

條撚樣都得罪人多，全世界一齊撚佢

都叫長期正選，應該有一定實力，有時唔啱踢或者狀態唔好好難講，奧燒拖仔都俾幻幻搶過個位，你唔會話佢廢

借完就完約好似

我廠無錢買一定係

季尾完約 自由身 唔簽阿都唔會返去啦下話

6月完約，到時唔踢呢到都走人

基狗係咪去熱

仲要等多幾個星期先有得睇Soares

到時自由身人工一定貴

原來阿仙奴幾年前已經同佢傾過

好似好小可咁借
咁修冇乜著數
係唔洗比半季人工 又冇轉會費收

你老母就狗

點都唔會返去修仔
借又好，買又好，對修仔都冇分別啦
俾修仔舊錢叫借用費定轉會費都冇所謂啫

等睇基佬加盟未來熱

應該修係諗住唔洗白出半季糧養傷兵既心態先借過黎

借好似收咗500萬

500萬點解唔直接買
條友似乎養唔熟，睇佢個相都似25格

一季借到三個人 第一次見

Mari都似，睇佢樣似會場場射自己龍

廢事比多過500萬買斷啦
完季都完左約岩用先簽

原來又係雲加最後既餘暉 吸引佢黎

Thank you Arsenal

咁痴線，到時兩條友鬥射自己龍仲成世界

點止兩個 仲有個細梅幫手

雲加條死老野幾時先肯返嚟睇波

應該係佢地個後備唔差，咁Soares又唔肯續約，而修記又無野爭同叫護級好穩陣，不如剩返既時間俾個後備儲多d經驗，放左soares可以慳返2,3m，放都合理既

唔洗5M
個5M係包左1M借用費,幾M人工,agent fee同埋優先續約權

摩佬唔係要杜奧巴、哥狗果d全能前鋒咩，買glo托咩

小器撚

熱唔會有錢比佢買啦 搵個plan B當佢費蘭尼咁用

又引到兩隻反雲出黎

傳緊去拉素

要求唔高 勁過saka 就得

迷基突然咁惡死
去完瑪嘉烈 feel到自己大限將至？

呀叔咩定位呀宜家

爺爺在天之靈保佑我廠

而家拉素 國米 熱狗 比佢三揀一
做人做狗佢自己決定

又官宣

新拿姆

未來十年主力

u終極反雲

去熱都有得踢 下
去意假要同音樂比利同渣古爭位,應該都後備多

阿仙奴笑匠會成員

金鏈鑑賞員

暗黑兵法

反而Pat Rice就間唔時返嚟睇波

熱狗
thank you arsenal

卓卓

想要多個翼同中場

咪簽左囉 saka 同牙叔 is like a new signing

後場買幾多傷幾多

幾十年冇阿去過熱

佢敢去街都出唔到

已經擁有Saka仲得一想二咁唔知足

女子隊早排有件

間接去都有bentley

曼迷燒完活華特就有新林伯特
阿迷都要燒高安基

女子隊冇人理啦⋯

所以極速收左皮

阿迷個個和理非

間接去仲有隻艾迪巴約

credic訪問又係廢up dream come true

高狗喺美國燒唔到

住屋仔幾正

癡線，武漢肺炎搞到筧膠一日中兩次bug

個個都話黎我廠我夢想ga la

咁大成本 不了

同卡叔一樣格衰

飛過去
好似當年屌鳩李志豪咁

連bot都頂唔順正苦

終於簽返2件白人
唔使成team都黑鬼

優先續約權好似係Cedric決定用唔用

唔講咁多 達蛇好波

gallaa

又簽埋d垃圾 達狗

Gallas?倫敦名叔

屌喇星簽極都唔撚識冇名氣達仔

屌奶星 6日子呢期唔撚駛做?
咁撚得閒鳩噏
中國戰線就輸 係咪當建制班手足係condom

Cedric喺修成日屌打我廠

收皮啦P牌狗

想問下cerdic咩料？見佢上季又借左半季去國米
係修仔正選定邊緣人？

上一次英超簽人係幾時

佢個位比人搶左啦
而家開POST都推唔起
佢一開POST我就會入去貼圖

又先借後買?

六日子P半年先開過三個post

好仆街

喺修仔有正選
唔明點解上季借去國米，去到仲少咗機會踢

第一次撐綠日子 達狗真係廢

雙比比快翼

純借用 球員季尾完約，可以優先同阿狗簽4年

季尾簽埋fraser
又唔駛用錢

六日子 cctai著名五毛

人工貴左都係錢

唔好預期好勁
作為一個合格既左右閘應該OK, 好過用Saka

正宗唔4都無能用

又簽人

星期日炒撚死搬泥

借到完約可以優先免簽，我地咁縮骨緊係計到盡啦

Cedric球王片

點解我唔見佢d post
原來block 撚左

後備席應該再唔洗見到D宣明會兒童了

Cedric傷緊
短期內都要睇宣明會兒童

丁片防守幾勁喎，adama同佢撼都跌埋一份
又多interception

可唔可以簽ziyech，我真係好鐘意佢

罰球射死過ddg

Fraser打後備 all in Ziyech la diu

無限金錢

On this day in 2018: Arsenal completed the signing of Pierre-Emerick Aubameyang from Borussia Dortmund for a club record transfer fee.

“Yo Pierre, you wanna come out here?” #afc

Cedric Soares ‘should’ be the end of the club business for this window according to
@David_Ornstein
[H/T: Ornstein and Chapman Podcast]

Twitter係咁比人笑

屌奶星P牌推唔到好難玩

Emery on Arteta: 'He is playing a 4-2-3-1 like ours. Özil is still '10', and is slowly looking for his identity. But with my departure, the hostile atmosphere was relaxed. The results are not being the best but you have to give it time to do so.'

Unai Emery: 'There were several problems: four captains; the Özil-Kolasinac case; Pépé's signing, which needs time to be that of France ... We didn't play well, that's for sure. That brought us bad results, there was no improvement, the fans focused on me and they threw me out.'

羅東我屌你老鼠，唔早啲覆pm

唔是嘛師兄咁能浪費

收皮啦愛狗，教波教到一盤散沙咁仲好意思出嚟鳩嗡

新RB有咩花名

sor牙

笑咩我覺得我地呢兩簽簽得幾好，平之餘質素又唔差，就算中咗伏都係半季嘅事，踢得好可以續簽。

黎緊係入呢d，我覺得仲好
起碼知實力到邊

做住拿姆先啦

邊有後生仔仲上高登牙

兩個未夠人一字排開

家嫂，利街，C馬超，gerb ，獵人子

話咁快兩年

果邊多咗隻叫風天牛既物體

躝啦屌你老母

入得幾好
有經驗 當打 岩位置 唔貴
執好等夏天先買重點球員

邊個手足既化身咁能中2病

豬腦真係去熱
隔左一間球會
可以剷草了

上次thank you 咪仲串過劇草

好似Harry Potter 入邊嗰個咁，叫西追。
踢多兩場就叫臭西。

好耐未見過呢堆名

吹緊拉素國米都爭緊喎

騎膊馬囉

Chelsea have decided to keep Giroud because they can't sign anyone to replace him. Giroud wanted to leave but now fights for his place. He is training today with the squad ahead of Leicester.

gerb好撚多女

Chelsea’s attempts to secure a replacement for Olivier Giroud are over & he’ll stay at Chelsea until the summer regardless of whether he plays.

[@David_Ornstein, Tier 1.5 🥇-🥈]

收皮啦愛狗

用72m入完件廢柴咪又係俾人笑
寧願用幾m入件平嘢，到時搏中班人咪又係話：勁呀，咁平都買到，達蛇好波

佢唔係聽老婆話唔想搬屋

仲好意思講The results are not being the best but you have to give it time to do so
唔係你搞事，啲results點會咁差

SoB

達sir學左雲加d 野
應該仲有個係deadline踩線黎緊

傳豬蛇去熱刺

講真當打計 cedric 防守力一定強過比比鳥 如果cedric做埋左閘替工 真心gd deal

不過其實轟都幾奇怪
放人去一間同自己爭頭4既球會

過返黎好過la

過翻黎 比佢做叻準

果個險簽

我哋夠放佢過去同我哋爭4 爭歐霸
仲要決賽入埋波

不了
Thank得咁串呀啦

爺爺既錯
太好心地
留佢係度我地踢緊歐聯了

躝左仲咁多嗲

反燒既下場
我燒必勝

衣加做三家球會名宿唔好

冇錯，留喺轟後備啦

差好多wo

今年luiz

蘇亞利斯（Cedric Soares）透過阿仙奴官網說：「對我來說，阿仙奴是一支頂級球隊，是一間很好很好的球會，擁有一眾很棒的球迷，他們非常支持球會，對我而言，我很高興來到這裡。如我所言，這是夢想成真，因為我一直希望和想到此，看到事情發生真的感覺神奇。」

阿仙奴技術總監伊度說：「蘇亞利斯是一位具豐富英超經驗的後衛，當然，他在國際賽經驗亦同樣豐富，是己隊防線的另一個強勁助力，他將會為己隊陣容帶來質素。」

起碼好過簽列叔ge

Olivier Giroud is going to stay at Chelsea. No way. 🔵❌ #CFC #Chelsea #transfers

墓臭牠

好好多啦

當日列叔真心預左

過黎做正選踢laca落後備好過la

睇高度就分到
一個米9巨人
一個米7侏儒

唔計u21
正選果堆係咪得比比鳥有阿狗dna

吊梨牙
你話邊個侏儒牙

係咪無打算清人

saka

u21 果班波都控唔掂都叫有阿狗dna
好似得ar叔同saka幫爺爺含過

係喎屌
唔記得佢

willock同nelson早含過saka

簽嗰兩條友都算靚仔 拉番高阿狗啲顏值

點解highbury唔叫閪貝利要叫高貝利

Soares 個樣有啲似李可

條女冰位 佢老婆？

如果阿妓最後下年冇歐洲賽打
新簽兩個應該會飛起阿妓簽其他大會

懷念以前正選有一堆打起左既阿狗親生仔

英國5子得我藍打得起

咁古怪...明明右閘夠人用

一係就講明你黎阿記係踢左閘

5子最打唔起係邊個
ccc尼都叫打得起

冇可能啦 呢兩件會有大會肯簽

可能改造阿叔

宜家用半季證明自己夠了

Fb個阿迷group咩事

仲睇精壇

阿迪達剛剛被問是否還會有引援：“我會回答NO，但世事難料。”

Arteta on more transfer business: "I will say no, but you never know”

Transfer window 仲有幾耐

10hrs

贊

歐霸唔撚洗諗 國米勁到仆街 仲有 ajax 曼聯
狼隊都屌打阿仙奴啦

無乜留意 原來左腳仔黎
睇佢啲頭鎚同長傳都幾好 應該真係岩達SIR
防守就算啦 有邊幾個中堅真係勁

米七都無

呢啲評語咪即係同雷欺一鳩樣

借到右閘

笑死
軌買唔到梅頓斯，所以局留朱腦特😂😂😂

萬年想簽般矛嗰個Joshua King

Key passes per 90 since Mikel Arteta was appointed Arsenal manager:

3.1 - Mesut Özil

2.9 - James Maddison
2.7 - Kevin De Bruyne
2.1 - Jack Grealish
2.1 - Christian Eriksen
1.9 - Trent Alexander-Arnold

想r高d人工掛

國米年年放棄歐戰
何況今年要爭意甲

hea踢都屌打亞仙奴啦

電欺會跳掣，點同

點解我會諗起賭聖

電欺係依家呢幾個入面都算係咁

似

我燒又贏
掛住全盛奧燒

人腳高一班
最好曼聯對國米

31歲了…
歲月催人

證明跛腳佬都有女

現實：去到十六強即抽ajax
曼聯又上上簽

邊個頂佢個位

今晚旺角又大搜捕

達SIR玩中堅長傳做波架嘛
左腳中堅放到長傳
5M貨仔 OK啦

fifa班友成日想睇倒戈
盧卡古 山狗

有次睇佢d相 10個人 得佢一個係仔 我屌佢老味

Iwobi😞😢

獌隻般奴都咁貴 係咪代馬達連加特個攻中位

阿狗最想既一字排開
佢就成日有，都唔知係咪拎晒阿狗d運

暫時冇

依隻係葡超好勁

人地就幾十m幾十m咁屌落去買人 阿仙奴就1m 5m咁買

佢數據係幾靚

好似係神射

借

比比法甲都好撚勁

佢係咪米9

獌狗不嬲財大氣粗架啦

買到人算係咁…
pepe果幾十m都未找數…

我廠要買球星啊

Pepe

c8都有幾成功力…

睇精華呢個都係鍾意長傳/標波/上腳, 跟本就係左腳版雷欺
如果佢同雷欺一齊出, 啲波全部由中堅斬上去, 唔駛經中場

殺卡可以躝了

險簽都險簽唔到
好似無傳過買咩球星…
傳都係得fleck 卡拉斯高呢堆…

上年冬天傳到今年冬天

翻譯：我哋冇錢

短人

國冠決賽級球星

原來Mary同Cedric係同一日生日

比起以前 市面上有邊個真係叫球星呀

ceballos無得踢點解唔叫走

轉會窗仲有7個鐘

之前咪解密佢ig番言話想走

要搵機會炸死達狗

倫敦名宿

臥薪嘗膽

係咪借左Cedric? 有冇人有睇佢踢波？掂唔掂？好似係修咸頓正選都冇...

施巴借姐，皇狗又唔召返佢
比達蛇打入冷宮坐半季

同達蛇講啦
踢得咁少時間真係浪費時間

笑撚左

詩織
同Mary一齊都係女足部

六仔開埋下期金多寶之後嘅下下期會延期直至另行通知

詩織

0 losses this month.

西追對上一個葡萄兵係邊個

新買果個右閘好似無比比鳥咁勁

好波過你應該。

好過無

般莫迪

唔會再有架喇

葡萄牙國家隊正選右閘

認真問咪搞事

已經係上個世紀嘅事
踢Fulham嗰期先識佢

比斯卓夫？

比比鳥踢唔到左閘，佢得而且比比鳥易傷

咁耐

仲有冇傳咩消息

踢過先知，同埋無你唔會期望買個後備返來會勁過個正選架...

原來都已經12年前嘅事

踢傑志先識

當年升比比鳥上嚟都係諗住做Debuchy後備

單防應該強過比比鳥

但係現今足球要求閘攻強於守
識助攻製造入波就係最好嘅防守

lego點解唔出爺爺球場，出奥脫福

守算啦
攻埋攻埋拿卡都係射失

breaking news:lemar join arsenal

我前面都提過佢實力唔會差比比鳥好多，但理論上年紀輕d進步空間會大d，唔傷的話
當年迪保治係受傷俾左位人上，如果兩者實力差不多點都係培養個後生既

同意，所以我睇好saka上位，佢突破力好過kolasinac

練好D出波就屈機

佢d出波同傳波都好差，passing accuracy好似全隊最低

羊下場復出，攻力應該會好返啲

以為冇咗羊冇人識入波
估唔到巴丁做到野

49000=細蚊仔

佢都係認真

邊會有細蚊仔鐘意獌，柒咗咗耐

細蚊仔既話係猁多

我嗰代好多49000利申：讀緊u

鏝多

智力係

我果代都好多獌狗女

咁好...
識女仔都難仲要球迷

呢個真

獌柒係近五年開始，所以2x歲嗰啲仲有好多係獌

山陽仲讀緊u咩原來

但大家有冇諗過後衞講究助攻力之都起碼要有合格既防守力

比連saka金鏈呢d明顯係冇

lemar 係咪冇機會了

轉會窗完咗了

泰仔有機會2月中回歸！

比連 還好
金鏈叔 Saka 係攻不銳守不穩

我以為佢係廢中

心態上係

仲讀緊已經去日本多過我地

Saka踢到成隻翼咁，扭波帶波好過kolasinac

佢本身踢翼

我感覺阿仙奴連勝

轉會窗完咗

要首場勝利

翻譯：我果時好多獌狗女sp

如果以前番學個陣D機票咁撚平真係暑假瘋狂去旅行

各位Ching 覺得阿仙奴一月轉會窗整體操作如何？

唔夠呢度啲winner去旅行去得多

99/100

又撚手足😞

70分 欠一個中場

點同ar 你學生黎

當年獌狗男既串柒柒
女既淨係識鳩叫c朗碧咸

所以而家折鳩墮係唔使可憐

你去過韓國同日本啦

Twitter 成日有阿狗話，Bellerin Starting, Cedric Back up, AMN moves to CM.

Yes 入多隻防中就最好 頂下拖仔

出黎做野儲錢去咋

學生入面既winner

牙叔改做中場猶如強援加盟

其實細爆 沙卡是但一個走 換一個純防中係最好
反正細爆 沙卡唔可以一齊出

個人覺得最欠係Ramsey 果種Box to Box

同屋企人去果次你請?

改造c8 做藍斯 還掂佢藍絲

18-19 作客曼motm

又改

佢不嬲中場黎

好難有複製品 最似已經係C8
本身有射門觸覺嘅B2B係好少，因為好少會靠B2B入波
阿狗而家嘅B2B得細爆 Willock C8唔知咩定位

幾年前玩fm, 隻Cédric 都ok好用

細爆明顯係要浸，仲差d火候

識射波嘅B2B好難買
KDB 普巴 呢啲貴到仆街
藍

細爆射波冇力

原來Cedric 繼承2和b衣缽

如果係山陽狗係女 係大學一定比人傳係比人包果d hall 雞
成撚日去日本飲飲食食 影好多相 KOL咁 但d ig永遠唔見旅伴

上場有球遠射ok la
不過唔中龍

最理想係
賣 沙卡 Willock（呢個定位又係好模糊，究竟係向攻中定中中發展？）
留 C8（代替藍斯作用）細爆（培養）
買 純防中（拖後備）攻中（臭燒接班人）

你咪包佢果d偽毒lo

Wilock邊有人要

唔夠2&b 滴尿射球黎

英人實有人要 爭在賣到幾錢

成日冇固定位置都幾慘

wilock咁勁冇人買得起

未見過山陽 可能真係女

一係貼地波 一係上月球

洛克人對痢射左一球靚波之外 其他都柒

會睇阿狗 睇乃團嘅女，世界上有冇一個
有嘅話介紹嚟識

睇j片 華拉提d盤扭好似卡叔

呢個冇一隊會買到

原來都27歲

我去旅行好少po ig
影完啲風景相多數都係得個擺字
坐車通常聽歌 訓覺

印象中細爆霸氣盃入過一球慢溜尾袋的射門

上次巴塞想買 點知俾PSG買返轉頭

嗰球真係好膠
球速慢 貼地又唔彈都入

不如我地都扮買，引鳩佢買返我地啲人

行運超人出拳咁

我家姐，曼迷

我老豆，鐘意睇熱狗

陣間真係買走咗羊就大鑊

賣啦，長痛不如短痛
重建盡早

如果佢用報復式價錢收購 其實都可以

當然最好買拿卡呢啲啦

普巴b2b廢到笑喎

普巴睇心情
wc勁到痴線

報復式用2億收購巴丁 deal？

2 億ok

條友出得返場未 好似無耐無踢過波？

好耐*

普巴今季搞咩？射波次數仲多過全盛期奧燒
真傷定玩嘢

打吡變打交

應該2樣都有

屌奶星 凍到腦閉塞 係咁打錯字

痴線今日仲凍?

你偽毒 有女攬 有女屌 點同

你老味就偽毒
4球this kiss就真偽毒

依個真，4球靚仔黎

無圖 我話自己係香港山田涼介都得啦

u食唔少研究生啦

係瑪嘉烈相認果陣話你知

比你咪即係全部人知

通常講得都係真

系

大把正野都未貼。。。

系 仲要高過佢但刀矛女

你係無腳雀仔姐

你話佢聽你自己個ig好啦
唔好燒埋禾嗰疊

到時佢地上黎互貼

矛女係因為全部都係SP同私家G嚟

琴子 唔岩我口味

你負責cap圖

自從有禾喜之後 對其他mb都矛興趣了

等多12日佢地就相見

又到左廢青9up 推po 時間

無波

咁貼返十味

無波同大波你屌邊件先

麻麻

有

你屌唔少女緊係識啦

就完約啦喎

我青頭黎

係

點解冇咩巴打講蘇阿利斯
雖然都唔係big name
但阿近兩個轉會窗 算做到唔差
買人有針對性
羊/拖/leno/巴丁
買個都算近期入既絕對主力
反而比比同拿卡 有D失望

睇番反而阿買親 非big name唔太差
拖/leno/巴丁/papa
都算幾好

有咩好講 踢都未踢 仲要傷緊

又傷緊？

屈到

比比進步緊啦
拿卡上季poty

食女王佢花名

Leno一早算出名
Fm妖人嚟 冇諗過會簽到佢
拖就世界盃表現亮眼
好彩阿狗早搵佢先咁平
Papa就當頂一兩季啦
今季回回地塘

講big name既話 pepe唔算啦
Auba Laca就係啦

Pepe
80m 都唔算咩

Papa 踢埋今年後備吧
咁既價錢算唔錯
雷斯真係...

我都係

雷斯表現對得住個價有突

送12碼？

唔係貴=big name
以前山齊士/奧燒就係

進攻上係既 用波唔錯
但防守真係 有時想屌都屌唔落

我覺得80m 貴左少少
50m 差不多

比起細梅 佢算唔錯啦
Holding個態又未得
柏芝又重傷
未有Mari之前，係佢同Papa叫做正常啲

仲係當打咩 都已經三十幾歲 唔可以expect咁多貨賣

勁到
傻鳩都食到咁多女

打錯字

同細梅比

而家真正嗰啲big name，阿狗已經冇可能買到

咁阿狗係得咁多個中堅
點都要揀兩個中堅出去踢嘅情況下，唔用雷斯真係冇得揀
Holding都唔知幾時先夠膽用返

帕g好撚橙

好似holding咁 打到成材就大傷 兩個無限loop

但修咸頓高阿狗一位

可能諗左好耐都唔知講乜先講呢句

係積分榜第二頁嘅top都算係嘅

old news jor

佢係窒左下

佢又傷幾耐？

我覺得達sir用佢用得唔錯
見識到專注嘅佢嘅能力

2-3 weeks

真傷玩嘢兩樣都有=真玩嘢

達sir 黎左後
其實佢表現好左幾倍

好似都冇自爆過

冇記錯達sir黎左 防守係好左好多
失最多球係對車？ 失2球
同埋我唔記得左 有好幾場都83分鐘失波
搞到和左 呢D時間其實真係會頹
個勢又去左人地度 83分鐘想谷多粒又難

今日終於買返上季件主場印藍斯 最後一季緬懷下

最橙係俾走場狗搞到走場兩次紅都係喺軌阿大戰攞

As mentioned on @TheAthleticUK podcast at 6pm there was a tiny chance Arsenal would do 1 more piece of business (don’t know who but was not Thomas Lemar). It didn’t develop and #AFC are finished on ins and outs. Among considerations for the summer is a No6

Cls david話重有一deal

仲有一個
會唔會係Nzonzi

但下一句係話收左皮

Finish左wo

ching sik ng sik yingmen?

tiny chance 唔係chance 牙今次我十卜ching

49000簽支超30碎nigga

係咪要隔離14日先用得

隻病毒未聽過會人傳狗
應該無事既👌

was 同 is 都唔識分?

前兩日先講緊可以哺乳類動物之間傳播

原來簽左2個人

竟然簽隻支超狗

歇冬後復出

垃圾嚟 仲要隔離咗先用到

會唔會一下收曬成隊獌狗皮

唔會，獌引隻支那狗入英國，等英國爆發中国肺炎，令所有足球比賽暫停

等猁狗拎唔到英超

難啲 死獌狗無咁易瓜

咪撚搞到其他人中招呀死獌狗

アレクス コウ
管理員 · 10小時

致各黃手足廠迷：

呢兩日有post關於叫廠員/廠迷做"阿狗"一事， Admin們經商議後結論如下：

1. 呢個group成立嘅初衷， 係想比黃廠迷有個地方比廠迷有個地方講一d唔關兵工廠嘅事。 所以我地嘅rules係可以比大家隨便講唔關於兵工廠嘅事，但前題要互相尊重。

2. 各位私底下晌高登連登或其他group叫自己做"阿狗/阿妓", Admin們完全無意見。 但呢個group寫明黑警與狗不得內進， 而晌呢個group自貶到同黑警68狗49k, Admin們一致覺得不妥。

3. 希望大家明白， 我地爭取民主係建基於"一百個人有一百種意見， 而又互相尊重。 事實係對於廠迷/廠員自嘲為犬/阿妓應不會被所有廠迷手足接受。其實 Admin無意見亦無意干涉言語用詞，但希望可以理解如果用詞有自貶意味可能會令某些廠迷手足不滿。希望各位行使言論自由同時亦先應考慮其他廠迷感受。互相尊重係團結的最重要基石。

4. 關於有Admin出post引起罵戰， Admin表示歉意， 並向各手足道歉， 承諾不會再犯。

5. 對於Dino自己離開此group，Admin表示婉惜, 雖然言語想法上大家可能有些分歧, 希望未來光復香港後有機會煲底一齊睇阿仙奴捧盃。

Admin上

真•阿仙奴香港球迷會-Arsenal Hong Kong Supporters Club
咪又係阿棺2世

阿狗

佢地要攬炒

好想比負皮

恩哈路之前好似幾勁 有冇記錯

嗰陣踢Watford都唔差嘅
但走咗幾年都唔知依家咩料

ki sung yong冇班落

佢算唔算大家好中意嘅藍斯型btb 不過無記錯格衰

基昂：簽入薛迪索拉斯係好交易

阿仙奴名宿基昂，認為球隊借入薛迪索拉斯是單好交易，而他的加盟亦不影響比利連的正選位置。

兵工廠於今個轉會窗借入了2名球員，早前借入西班牙中堅柏保路馬利，剛亦成功從修咸頓借得葡萄牙國腳薛迪索拉斯。基昂表示：「他是好球員，而他和美蘭尼爾斯的角色是輪換球員。他是葡萄牙16年奪得歐國盃的成員，而其質素可為兵工廠帶來貢獻。」

「近期狀態回升的比利連始終是正選，而美蘭尼爾斯則屬球隊的未來，但他倆都時有傷患，薛迪索拉斯的加入正好提供很好的輪換，而他亦可提供競爭性，讓比利連表現更佳。」()

On this day in 2014: Arsenal announced the signing for Kim Källström on a six-month loan from Spartak Moscow to ease an injury crisis in midfield. Källstrom, who only played four games in total for the club, made his debut 52 days after signing following a back injury. #afc

On this day in 2013: Arsenal completed the signing of defender Nacho Monreal from Malaga for a fee in the region of £8.5m. #afc

咁就6年前
記得佢幫阿狗足總盃射入過12碼

Last summer's transfer targets before Europa League final defeat: Maddison, Upamecano & Zaha

阿叔可以打左做inverted wing back

輕輕鬆鬆射 我諗佢係成場唯一wfc

阿狗都唔叫得

一個都買唔到

羅東仲大波過佢

before europa leafue final defeat

六合彩攪珠停乜鳩

係咪要返黎隔離

出現了，我地幸運p牌3連星

綠日
有解藥留返比阿po手畜ok?

g

韓狗踢波好撚賤

soares 傷到幾時牙

大陸仔 5毛 弱智 各一
除左弱智 可以留黎笑下外 其他block得

傷到你植髮成功

Fb gp有人自稱講阿狗都比人屌

Transfer window 關左未？

2-3 weeks
佢復出果陣應該到比狗傷

T3個時又係咁

線日子益大雞人都唔益我地啦

用你老婆西毛比查子植啦

即係隨時踢得

讓領導先醫

大家我上左車了

聽講話就算傷咗都係抵簽
我就放長雙眼睇吓

屌你係大陸番黎自我隔離先啦

原來你有植髮
以為得番三毛係佢地9up

去高登隔離14日

好想參與和你咳

拎埋車飛，睇下捱到幾耐

其實有冇人覺得d相影得好差？
半邊面黑咗都攞嚟做官宣相

幾型棍過，正面影反而仲柒
證件相有眼你睇

好似得官媒停播
攪珠都係繼續

新型冠狀病毒肺炎疫情惡化，馬會公布，周六（2月1日）的六合彩攪珠完成後，六合彩攪珠將延期直至另行通知。

攪都停呀
開埋今晚5千萬之後停

支那人阻我發達，明明好有信心2月中會中頭獎

有閪屌了

有中場未

阿叔強勢回歸

要識射波做波hold波中場

阿叔會進化

等到佢進化達狗都收左皮了

我係大陸見到有人帶住電單車頭盔同保鮮紙遮眼搭高鐵

阿狗買唔會買得到

唔好返黎喇

you are infected
btw好人好姐邊會番大陸

聽晚先有阿犬睇

唔知mary 幾時 debut 呢

想買返本今田美櫻

已被梅狗鏟傷

聽晚十點

應該歐霸果個星期
一周雙賽細梅未好返

邊位呀你 放長雙眼

聽晚應該都係雷斯搭Papa

反而想睇下有無跟大隊d training片睇下同班人fd唔fd到

而家1m仲簽到英超閘都唔抵？
況且佢又唔係傷半季，月中都傷好啦
去巴甲簽個中堅都要4m啦

我地啲人傻更更咁應該好易混得熟

比多d機會holding啦
原來已經24歲...

中堅廿尾先黃金時期，慢慢啦

驚班黑鬼嫌佢唔夠黑

中堅冇黑人

傷左咪最多季尾自由身走，都係蝕1m同人工遮如果傷左

呢樣真

希望快啲傷好

一個星期前話傷2-3weeks，其實去完杜拜都傷好啦，計埋要練返個態，月中出到場可以輪換

轉會窗係咪完左啦？

同條淨係識得鏟波嘅傻仔比

澳洲封關 六日子作為中國人 會唔會比人踢出境?

就算唔踢，佢都會自己返中國以示抗議

點先可以叫廢老戴口罩出街?
自己做到幾足都冇用啦,有廢老係屋企

原來錫菲聯今個轉會窗簽左五個人

+1
預左攬炒

我都有廢老親戚係咁
如果一齊住真係慘日日提心吊膽

爭4

與其驚佢受感染奶野
不如你落手先
咁咪唔洗驚

搬走冇難道,但唔想咁不孝

成班廢老落街圍爐，個個唔戴罩，係度噴口水

個班象棋師

捉棋鋤dee煲煙隨地吐痰

抵啦 home office 睇動畫 星期6唔洗補返牙

勞動力之鬼原來係被逼出嚟

艾馬利：成日夢到阿仙奴

【Now Sports-體育】名帥艾馬利在去年11月遭阿仙奴辭退，他認為自己是「死」在球迷手上，更自言被炒後時常夢到兵工廠的人和事。

阿仙奴早前在艾馬利（Unai Emery）帶領下，13場英超僅贏4場，結果後者被炒，由前隊長阿迪達接手。艾馬利分析這個後果：「球隊有很多問題，4名隊長、奧斯爾及高拿舒亞事件、尼高拉比比需要更多時間。我們踢得不好是肯定的，這些原因都帶來差勁的戰績，沒有進步，球迷怪罪於我，踢我走。」

這位曾帶領巴黎聖日耳門、華倫西亞的西班牙人更自爆，被炒後一個月時常夢到阿仙奴的人和事：「這是很自然的事，但我已克服了。當我不再夢到他們，我知道自己已經捱過了。」

艾馬利又呼籲廠迷要多支持阿迪達：「他有當球員的經驗，而且在最佳主帥哥迪奧拿身邊多年。」

圖片來源 : ©AFP

CLS.....

阿仙奴而家關9佢事咩，仲咁多野講，雲爺爺都無佢咁多嘴

唔好諗住會返黎呀 dllm

阿迷表示:大家咁話

廢就廢喇

我表哥表嫂已經開始要放no pay

nelson個頭乜撚野事

2&b 化

第一眼睇以為t仔棟拐杖

我個對手vs我

愛蛇真阿

佢本身入黎個陣話想做下一個雲爺做到七老八十

愛狗無野撈？
日日提番阿狗

佢死返去教d西班牙中遊隊啦

雲加是神

有無手足有咩電話驚推薦

新辛尼

聽到佢咁鍾意阿記可惜佢無乜料

令我諗起贊神。好愛阿記，但能力渣

萬年原來借咗Ighalo
上海申花過去 洗唔洗隔離

FM 2020

辣殺嚟，電話FM比狗玩，我都買過一年

漫畫都好睇，但動畫啲特效好太多
利申漫畫啲劇情睇到喊

2&b個頭都好過佢，nelson個頭好柒

體檢都無

後面越嚟越好睇，keep到質素，同埋我覺得作者功力好好，劇情連貫又緊湊，有感人位又有伏筆

估唔到獌狗要簽恩哈路 以前假假地都伊巴 法卡奧

有口罩佢地都係求期帶，又唔洗手，曬9氣

搭飛機冇網絡最啱打呢啲

我哋衰衰地起碼都借個英超閘 巴甲中堅
佢哋借到去中超
仲要係30歲前鋒，以前踢屈狗only

其實佢哋福馬都勁 唔明點解要入前鋒 最缺唔係中堅防中咩

獌官網冇news team list又冇名
係咪要等14日先post

兩個都唔係正中鋒料 有人幫手開路會好踢好多